一齊同屋企人講香港發生乜事

相信好多人同我一樣近排睇住個乜鳩明日大嶼睇到好嬲好想屌柒個政府

呢幾日同屋企老人家食飯 先知道佢地完全唔知發生乜事 因為佢地淨係睇電視 睇大台垃圾新聞

我用一餐飯時間 解釋份施政報告係點樣損害緊香港人利益 解釋點解香港人要企出嚟 平心靜氣講清個來龍去脈 佢地真係聽 佢地有啲真係因爲新聞無報而唔知發生乜事

而家唔係屌柒廢老/鬧人無知嘅時候 大家幫幫手 一齊搵機會同屋企人講下香港現況 電視台新聞唔可以成為佢地唯一接收時事嘅渠道

由自己做起 同身邊人解釋一下 花你幾分鐘 可能已經多幾個人知 多幾個人明白香港人景況 每人行多步 效果可以好唔一樣

同屋企人講埋香港有班人今日企出嚟 辛辛苦苦為香港人發聲

垃圾台唔報佢地真係完全唔知

主愛世人

邊條五毛負皮

講乜先得格？
可否用啲廢老都聽得明既說話
令佢地表態！

啲廢老最緊張都係生果金 同自己個仔
我同佢地講政府就洗晒庫房啲錢 個仔交嘅稅倒晒去填海 佢開始緊張了

睇緊風暴 好緊張

起碼畀佢地知有件事都好
唔好畀港共同大台啲愚民政策繼續影響佢地

唔該大家幫幫手去美領個fb留言 香港需要大家去救

爸爸媽媽你哋愛唔愛我呀？

愛嘅話點解你可以由得我嘅未來

俾一個唔聆聽市民意見嘅政府統治？

點解你由得我將來連講句嘢都要驚俾人入罪？

點解你由得政府燒錢去起個會沉嘅人工島

但係我未來都係冇樓住？

點解你由得政府燒錢、磅水俾中國去起

個冇香港人用、方便解放軍落香港、

破壞法治（犯法）嘅高鐵？

點解你由得政府官商勾結，

照顧煙草商利益去禁電子煙

都唔俾我同下一代有個無二手煙嘅香港？

爸爸媽媽你哋愛唔愛我呀？

同埋人手置頂出面個美領po

我睇住香港仲緊張呀屌你

如果你老豆老母係窮喱, 成世唔使點交稅果種
你同佢地點講都無撚用
佢地覺得佢地生活得咁仆街係應該
政府肯使你d人既錢去發展，係對你地同你地下一代既恩賜
就算個數係一兆定一百兆佢地都唔care

根本成件事已經痴撚線到好多香港人利益都受損

交稅/綜緩/生果金/仔女未來 仲有好多
大把切入點可以講

交稅,佢地唔洗交, dun care
綜緩, 唔關佢地事
生果金, 未減, 所以佢地唔會嘈
仔女未來, 佢地唔會代入到後生果代既處境, 佢地覺得你好撚陰功咁捱係應份

首先可以強調佢地以前捱足幾十年 香港過去發展得咁快佢地都有份出力 庫房既錢係佢地有份貢獻既 而家政府就係將佢地幾十年黎既血汗錢倒曬落海
有拎政府生果金或者其他津貼既就可以強調政府寧願拎啲錢去填海都唔會拎少少出黎加多啲錢俾佢地 完全唔尊重佢地為香港付出過 覺得佢地好唔抵
老人家唔多唔少都會覺得自己以前既付出對社會幾咁重要 呢個講法至少滿足左佢地個優越感
之後就睇佢地著緊啲咩去講
例如有排政府醫院服務既 可以話啲錢如果可以俾少少醫院 已經可以等佢地排期覆診或者睇醫生做手術唔使等咁耐 去醫院排隊覆診唔使等成大半日先見到醫生 而家就係將可以俾醫院既錢倒落海 搞到佢地繼續排咁耐

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

3分重作
字海做喎！叫你簡化呀！
老人家好，公墓員好，黑驚好，生意人好
一聽就識反枱果隻